樓豬俾個毒撚收咗皮（5）

樓豬落堂啦！

btw 721唔見人

咁快收皮

好傷心

你地竟然係我傾緊gp proj嗰陣推爆我個post

連續兩個1001都係我爆嘅！

屌又唔留低個位俾我擺新link 而家無哂人啦

無哂人啦屌你

信念揸得緊就會見到架啦

4分鐘姐大佬

我仲要隔咗半粒鐘先開新po 唔知佢地見唔見到

其實個post都係得嚟嚟去去幾個人圍爐啫.

yo bb

好過無人同我圍

有追過下po
由得條毒撚啦
啱啱相處過一個 好難搞架 早走早著

笑死 唔怪之得post名唔同咗

死毒撚打一世飛撚啦

係

但你地要加油架

記得差電呀

發生乜事 點解收皮

差緊

佢唔搵我 我唔搵佢 咪收咗皮囉

唉
係咁架喇 重點係佢唔知你忟緊
早死早超生
利申 超生中

死毒撚都唔了解下女仔諗啲咩嘅我自問我都幾易估啦

睇得好化喎

都幾抽象

頂笑死我你又係到搞搞震

屌 我當初都好似你咁諗
佢地知女諗乜就唔會叫毒撚啦下話
毒撚係唔會估唔識估唔想估

點解

如果我搵個女仔，但係佢hea覆我，重有好耐先覆我。 我係味可以收皮了，但我只係搵左佢幾日，我同佢係同學來的。。。

見我連續晚晚搵突然斷咗 仲震約咗都無蒲頭 都唔問一句

冇得唔化
執著到攰就會化

你搵佢傾咩先

唔蒲頭又唔出聲呢下真係誇左啲
之前多數係你搵佢定佢搵你？

睇嚟你都俾個毒撚唔覺意咁撚咗好多鑊

咁你揾翻佢

多數都係我搵佢

係收得，其實都收左。

因為睇緊無字天書

咁真係冇得搞
唔想再講早死早超生了 好長氣

正常係咁就冇撚理佢,搵過第二個喇

搵翻人啦你我扮唔到嬲 因為我係真嬲所以我係唔會搵佢嘅

但你掛住人就搵啦

個名先係重點

約左出街？

問下佢暑假有咩做咁。。。

仲要係女人格既毒撚
唗曬我心機湊左幾個月仔 所以走了

留個名先

佢又講到好期待同我出去 搞到我勁心動

點知搵都無搵過我 食屎啦

同我一樣諗法 唔好咁易放棄住先

係但唔知點解兩個都無出又唔出聲

之前係咪都有出過？
屌但唔出現又唔講聲 咁撚冇交戴

唔好再用問問題仲開頭分享下自己嘢但又同佢有聯繫嘅嘢仲好

幾個月 咁我都係幾日啫

有出過啊

吓 好奇怪
正常點都會問吓
但你又知佢無出？

我覺得内容會比個名更加有趣

幾日咪好囉 抽離都快啲
搵過個仲好

佢講乜嚟

最憎冇交戴嘅人
點會約咗出街可以完全冇曬消息

因為我地無約實幾點 淨係話晏晝食克飯出

個內容咪：有無女女先

真 問答大會少尷尬

唔好俾我見到佢 如果唔係我就分佢肢再煮咗佢嚟食

conday

樓豬

攬住一齊喊啦我地

得你喊咋嘛 做乜鳩啫你

得你喊咋嘛

屌

真幾日就無野講就算喇

搵另一個囉樓豬

咁快做翻朋友做到咩起碼沉澱下先啦

來也匆匆去也匆匆

走開 我想靜靜

話搵就搵咩

樓豬比啲掙扎呀

好多時要搵嘅人就喺眼前

搵啲唔係毒撚 有心思又高大靚仔既囉

咁我祝福你下次嘅對象唔係毒撚

搵咗依家呢個先啦
就咁睇佢真係唔會搵返你

唔 搵 佢 啊

樓主掙扎完啦
已經諗緊點揾第二個

本身覺得毒撚無女要好慘 睇完呢個post改變咗我睇法

你？

好

笑死我 劇情峰迴路轉

都唔係個個毒撚係咁嘅⋯掛

我：

毒撚自己打j啦 咪再出嚟害人

無一個毒撚係無辜㗎

唔搵咪唔搵 一齊唔好搵

屌邊有咁快

感情台紅線計劃？

俾毒撚收皮嘅女女先最慘

脫毒啦 興趣都可以keep住
試吓形象開始執執佢囉

下個post 樓豬鍾意咗高大靚仔嘅social jj

唔會慘㗎，
有啲人自己一個都好自在，

掛

我唔想再搵毒撚啦 企開少少啦

之後發現佢又好多女係身邊 好唔開心

唔開心得過俾毒撚收皮？

點知你 到時就唔係咁架啦
開始想念毒撚的好了

世事都被你看透了.jpg

唔好因為一個毒撚咁樣而段定所有都係咁啦.

其實就算一齊咗都要有時自己一個獨處下

咁無約實你又無反應應該係當取消左
諗你可能突然唔知咩原因改變主意掛

俾毒撚收皮又好似真係慘過俾player收皮

企開少少啦

無追半日發展得咁快

屌咁快想念

到時又轉會

之但係俾player收皮多數都會損失甚大
俾毒撚收皮就係感情同時間損失啫

唔曉搵我問架咩

咪就係囉

樓豬成世就係不停喺social jj同毒撚之間輪迴

hur hur聲

5宜家點

不再愛上男人了 感情台尼姑

屌你地

如題

睇topic啦

屌 買定姑婆屋了

真 好在我無沉

唉，但我淨係鍾意佢。。。

食咗檸檬？

有可能獨處嘅時間仲長過兩個人都一齊嗰陣

比毒撚收皮

都係嗰句 身體最誠實
個post都開到第五個了
知咩事啦

恥笑到第10版先啦

就算知佢會追po都上嚟圍爐

但我係一條毒撚，唔係幾識同人傾計

樓豬啱啱傾grp project嗰陣應該頹撚曬
一句聲都唔出

笑到第十個po就差唔多

我明你呀

咁又無 不過我無搵佢佢又無搵我咪收咗皮

屌你唔准笑我

你想毒撚做主動

但係樓豬下唔到啖氣

係因為想同你地傾下偈咋

屌你第10版我仔都生埋啊同你講

恥笑po

都要睇個女仔肯唔肯傾既

佢都唔搵我如果真係鍾意我點解唔搵我

同一間中學？

可能本身都唔係好想出
不過未必係關你事既

再唔認真讀書就要defer

咁識講野得唔得㗎

毒撚都唔係唔主動嘅,視乎對像係咩人o者.

到時睇我點樣曬我個新男朋友啦

我約咗佢架喎 佢問聲我幾點出都好啦屌

姐係樓豬可以過主

lm再比人收皮

下 唔問幾點咁佢講咗啲乜

佢尋日如果搵我我原諒佢架

就算佢過兩日搵翻我我都喎唔會再理佢呀我同你地講

佢問 有冇女女先 笑死我

打多咗個喎字添 太激動

差啲以為你係查李仔

喂 好啦喎 咪過緊囉 仲想點

屌係喎樓豬比人撚

咩都無講 無搵我.............

得㗎喇,灰幾日就會無事.

.................

好憎你地...........

想你開多幾個po嚟笑下

未一齊之前已經激到吐血
未打死佢之前樓主可能已經問點自殺好

下
啫係你約完佢就冇再覆過你

無帶過去啫

比人收皮先可以keep住開po㗎嘛

長開長有

喂笑笑笑

而家唔激死遲早都激死啦

樓豬m到

毒撚：飲多啲水

唔可以寄過去？

我入黎呢個po係想睇絲打分享點追毒撚 有得ff下
我唔想睇你班毒撚分享自己溝女點失敗呀 成班死狗公

真係幾好笑

想食法包

屌你老母臭西成班死狗公

屌 我點會咁傻自殺 緊係殺咗佢

到你真係搵到男朋友嗰陣已經唔知開咗幾多個po

樓主好慘

唔係吖，大專吖

搵到先算啦屌長開長有

話第二日晏晝食完飯出 但無約到好確實幾點 然後佢第二日無搵我

都收咗皮仲可以開到咁多個？

....

樓豬毒一世

我哭著說沒事 你怎麼就相信了

好想send曬咁多個po比佢睇

呢啲我又唔係好介意 個ex都係咁

追唔到呀屌你

啊屌哂你地呀！！

恥笑post 嚟

第6個

到時孫都生𠹌埋 都仲見到樓主開post

講下時事嘢？

屌屌屌屌屌

可以研究下

後面漏咗個0

我先係毒撚

留名 追緊第二個post

唔會咁誇張呱

如果一齊到嘅話我會叫佢睇

毒撚比個毒撚收咗皮(6)

真
個post全部都係狗公黎 邊度有毒撚同絲打

喂！

啫係唔洗睇了

.......

佢唔似係想同我傾，不過得果幾日，可能佢忙呢。。。

唔使追啦,浪費時間.

屌忍唔住笑埋一份

其實你點firm佢係毒撚

喂俾啲鼓勵好喎

臨死嗰下樓豬都仲開緊po

收皮啦

佢啲fd講 佢地識咗十幾年

係喎 話唔定係player 嚟

毒撚冇咁易溝的

成班係度互flirt 收聲啦

唔洗比你咁多幻想嘛

蛇鼠一窩咋啩

玩到樓豬氹氹轉

毒L一定會知

Fd講就信得過了 因為溝女一定會同fd開心share

會唔會呀

其實嗰句答返你都啱用嘅

又唔係嘅有啲又真係會收收埋埋

令我離正式收皮再近一步

同你講都已經有交帶啦

下
人地送既野就算唔鐘意
都唔係用咁既方法處理呀
你仲係到幫佢兜

咁你肯收聲未？你flirt到小妹扯扯地

其實到咗了

想佢死心

樓主學下boxing強身健體
冇咁易比人激死
一齊咗仲可以打鳩佢

甘刀叫flirt

依個話題，我都唔識講 我真係唔知聊佢傾咩好。。。

其實好過dum咗無講 我個人認為
唯有祝福佢生活愉快之後盡快move on囉

ig見到得意野forward俾佢睇佢會唔會覆你？

你知唔知佢鍾意咩先
再唔係講下貓貓狗狗囉 share ig啲貓狗片之後話好得意 blah blah blah咁

想法一致

Btw樓主知唔知條毒撚咩星座

邊到有？

咁你應該諗下將來你會點樣豐富自己嘅生活

連衛兵惡撚到圍爐都唔比
成班男人點樣互flirt

如果係傾時事我會識講

樓豬信星座咩
好似冇見佢提過

自問 型像唔算太毒 不過太摺

純粹我好奇想知

唔知 唔研究星座

呢d咪signal羅，人地暗示叫你收皮又扮收唔到

樓豬唔只唔信星座 係十二星座有邊十二個都up唔出

OK 收到

真點連登烈女

呢個真
咁知唔知幾時生日

扮嬲既前提係你知對方會sense到
否則會有反效果

我試過send連登d搞笑post俾佢，佢覆左個貼圖俾我

形象第一步嚟啫 摺係性格都要改改佢啦 如果好想溝女既話 唔想就算啦執好儀容就好夠 起碼自信啲

唔信星座就烈？

知 9月尾

我驚佢覆我表情符號，之後我又唔知點做好

好似我咁...

處女/天秤

之前試過扮嬲 結果被激到真嬲
同對方講嬲左 佢話: 咪嬲

又一個post 樓主打算今晚定聽晚搵佢

Sticker我唔會覆
會等對方自己開新話題

都係既，但我作為一個毒撚，真係冇咩興趣

純粹好過已讀

Sticker 正常都唔覆

扮嬲都係想比人氹下啫
而唔係火上加油

你調返轉諗
你咁鍾意佢 你都無搵佢啦

即係其實大家都冇想像中咁鐘意大家

仲差過已讀
直接end咗個topic

但其實我都知只係自我安慰

樓豬今晚唔得閒

冇野差得過已讀
已讀好似等於我輸左咁

毒撚都會合眼緣 靚仔毒撚

tum左架喇

咩我咁鍾意佢我邊有好鍾意佢見佢qq地攝下時間咋

連登活動台就係最好嘅交友app

如果有一定好感度

唔好嬲 請你食飯囉 想食咩吖

已經可以順便約埋 不過好似唔係次次得

自問外表唔差

做多左啦

講到自自己好唔著緊咁

本身已經唔想笑 係都要引人笑返

鐘意點解唔主動搵佢等人搵

你聽佢9up啦

驚人覺得自己煩囉

真係放棄既唔會講出黎 會fade out
只有唔甘心未想放棄先會咁講

武肺拆散左幾多良緣

無街出差好遠

你都算犯賤，人地上你又要退，到人想走又要霸住人

樓豬笑鳩人毒撚又俾人收皮 有冇過程欣賞下

半年有撚咁多野text咩
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

冇，樓主約毒L，
毒L冇覆，樓主掙扎完，
諗緊點揾第二個，完

仲有冇得做fd都成問題。

試過無見過text到三個月 之後無主動約都會斷

兩個唔啱頻率

三個月見下面都話chur,係有心發展傾一個月都出得嚟見面喇.

聽過太多，唔想知

講你就講啦

講你就講

恭迎連登升key雀入po

新post留名

可能純粹想傾計？

唔緊要
應該有最少100個連登毒撚排緊隊等你

傾得咁耐點都有啲feel啦

咁要問下喇

講嚟聽吓

咁就叫收皮咩

可能驚出嚟唔知點面對你o者.

冇，啲仔溝唔到囡有乜好聽，
即係日日去返工嘅故仔冇人會想知

咁抵佢溝唔到女
搞咁耐我就黎乜mood都冇曬了

我由頭追到落尾都唔覺有你

唔覺加1

我覺得自己都可能會係咁,但如果係個女仔提出,我會應承出嘅,到時硬住頭皮頂硬上囉.

珍

好想睇樓豬溝查李仔

毒撚冇一個係無辜

好啦，有囡攬你一下，完
等乜鬼六年啫，
人地冇叫你等，
又冇約你

咁咪係
我都開到口
咁扭擰 同部電話拍拖啦佢

清飲醉左

係啊
女人格既毒撚更加要死

睇到一半灰到熄咗了 我真係明

明明唔係一齊點解要攬 點解要約我出嚟兩個人倒數

樓豬日日都俾人串到一棟都無

依家都搞成咁,到時拍拖仲會出現好多新奇有趣嘢,如果話見家長都可能會話下次先.

唔知我會唔會咁呢？

挑,連一個會同我傾計嘅女仔都無.講經咩!

見到你咁樣諗起以前既自己

本身我睇樓豬同其他人都淨係諗起近呢幾年既野

呢個直接諗起最耐之前嗰個

屌佢成日話下次先聽日先 聽到都燥
未一齊已經經歷到好多新奇 但唔有趣既野 都係咪搞我

認真 女仔主動開口唔好縮

如果唔係俾到錯覺人 點會keep到段唔清唔楚既關係幾年

無上黎半日姐
故事點解發展成咁 樓主而家點

佢點對付你？

點解你咁有耐性拖幾年

一個動人嘅故事講100次就會變祥林嫂

咁你打算放棄佢？

當然冇睇曬啦
睇文睇頭果啲就決定睇唔睇落去，
睇完#1決定唔睇後面

嗰陣細個 入世未深 第一次對女仔動情

個個都咁問
我都好掙扎
我個心唔想 但我個腦好想
日日都係到反覆咁諗
有冇人幫我決定 一了百了

有無人比我撚下 或者 撚下我

拖咁多年都大團圓到啲故仔，
我知有兩個，
一個叫神鵰俠侶，
一個近啲，20cm清果個

毒撚可能怕見面，真人對話同打字兩回事黎
試下逼下佢羅，你唔逼佢佢唔會走出個comfort zone

我睇到識背

毒撚特別麻煩

又要打返果句：
咁嘅情況一律提議轉會

不要再說了 係自己on9無認清事實

畀最後一次機會佢囉.

find me bae

逼左啦 結果佢咪話我chur 咪退囉
唉 毒撚

20cm???

個腦嘗試緊說服個心去俾自己轉會

佢係咪夜晚要返學/返工呀？
可能佢真係唔得閒

都冇feel 咁都唔可惜啦

要返工 好攰 我都明呀
但有時係佢主動話夜晚搵我 結果夜晚我等左佢 先話下次
唔鐘意人又要承諾又做唔到啫

正常 但係試過就真係明 過咗6，7年都仲記得

呢啲情況唔係搵到先轉會咩

係咪真係走到
我一日之內會係走同唔走之間遊走一百次

我唔會了 幾年大家都變化太多
無咗最初嗰種feel

毒撚
不過我同佢都成日避開唔接大家啲波
冇資格話你

因為你未有新對像o者

要講嘅話好長 唔係賣慘 兩個唔同嘅女仔嚟 但前後都關關地事

呢刻仲攰緊呢個
有新既出現都未必有心力應付到

樓主發生咩事？做乜過咗幾日變成咁

都收收地皮 仲邊有波拋同接
有冇得回溫架其實
定縮左就係縮左

因為佢對象係條死毒撚

你要逼到佢埋牆角，死毒撚唔見棺材唔流眼淚呀

佢宜家縮呀 佢未流眼淚我已經流左先喇
死要面 寧願縮都唔比我逼到呀

呢到個個情況都好複雜
估唔到對住毒撚都咁多(被)玩法

好彩我唔係俾毒絲玩

攞景定贈慶
呢到圍爐架
其實係咪你玩人

睇返上邊我都係受害者嚟架

我而家最多都係有時同啲自己無興趣嘅人傾下 無玩人架

唔係啦

抗疫要屯糧，一定要買啲壽桃牌喺屋企！！！

差啲想回唔好味

而家成個登都知你溝緊女

我好毒但冇人溝 點部署

幫手推下抗TVB po啦

你好味啲

唔夠鍾意

諗唔到野講啫 一個唔慣講電話既人係咁架啦
主動話想講可能係因為你鍾意講掛

屌 出咗去一陣就傾咗咁多嘢

晏少少追追翻post再逐個覆

睇樓豬溝毒撚勁可愛
活潑既女仔好吸引人

好卑微
不過有進展係好事黎

聯絡樓主

關樓主咩事？

大家都係毒撚 應該好夾

等樓主溝佢

講咩動漫？近期冇乜好追
等緊日劇半澤直樹2，
諗住播返幾星期先開始追。

想食書記啲包

佢冇乜恆心 又笑鳩毒撚

恆心唔係咁用

死毒撚 一啲魅力都無 企開少少啦

果青完

我真係dun fucking give a shit

我好認真毒撚真心不了

係咪已經徹底完咗 定毒撚一搵返樓豬 樓豬即刻衝去秒回

我嗰個都係

未輪到佢

如果我嗰個搵翻我我都會好唔爭氣..

點解佢唔搵我呢

幾肯定毒撚打個fullstop樓豬都會狗衝

從來都無認真愛過 我玩玩下咋傻仔

中左圈套

點解唔搵我呀
人地好掛住佢家嘛屌

小說完左，我等漫畫完，
動畫放棄，應該冇新一季吧

其實我覺得樓主開個TG谷圍爐或者仲好,但又好似唔係咁好咁.

我明啊 點解唔可以主動搵翻我一次啫

毒撚啊點解毒撚咁正

到依家都未搵話可能唔記得你了

毒撚
Typing ...

哼 搵返我啦咩:

毒撚
Online

哼 搵返我啦咩:

？？？：

係啊屌唔想咁快收皮啊

有第三季 做到完

點解我縮 佢唔搵我

無呀 欣賞完你地淨係會恥笑我人地都想要翻少少尊嚴架

樓主實屌你

妖

佢未睇到 大家笑住先 快啲推走佢

倒追咗幾耐？

點解你成日諗嘢咁負面

這個唔錯

樓豬好慘 我由第4個post追到依家個男仔都仲係未覆

我而家好憎毒撚sorry

查李仔有女未

有無flirt

咁仲唔收皮咩兩日無講過嘢啦

我係有講過我鐘意講
唉我都唔知佢 一時又就我一時又好企硬
睇唔透

又好似有啲道理

一定要推

搵個機會轉會去查李仔到先

Lm

毒撚打一世飛機

但鐘意毒撚既我地好慘呢

屌 咁一齊咗你都唔會好幸福

同左手拍拖啦

我愛你

我無論係現實世界定連登都係俾人笑鳩嗰啲嚟

去百佳買樽鹽咪得囉

支持斬開

兩個禮拜
但佢踢一腳先郁一下 攰了

樓豬已經放低咗 搵緊下個

有妹呀

諗唔明唔肯放棄既自己係咩心態
有冇唔甘心到咁

支持啊啊啊啊啊！

你縮得太快 對方都未落搭得曬
未培養到個習慣

鐘認還鐘意 同要一齊係兩回事

意*

單拖係一種氣福

樓豬真係好少叫人放棄 不過我覺得你呢個一齊咗都唔會太幸福 所以你自己認真諗下係咪真係要繼續

即係我代入佢嗰邊諗啫
如果係我鍾意既女仔鍾意傾電話 我主動提出話傾佢會唔會開心啲

不過係我嘅諗法囉 始終唔同人 好難講

.......屌

唔想再俾人撚

屌你

神鵰

你真係好煩

撚我IS OK

搵到岩先會轉到會架屌...

點解要避

連用幾秒時間求其覆個sticker都廢事晒

樓豬俾毒撚玩約咗又唔蒲頭 屌

點會無 睇你俾唔俾力啫

明明係你聊人先 之後又要男仔追番你

逼到佢去牆角

然後嘴落去

不要再說了

Diu 咁cheap?!!!!!

你無鍾意佢
你只係好愛佢

但毒撚唔受我溝

成世打飛機啦佢

而家點

我唔毒架屌...

想俾人撚下

218 5個0 call 我啦

我俾毒撚撚啊

咪就係！

唔..唔 你做咩呀

應該會秒回...屌我真係廢jj

我會打翻個question mark俾佢

你之前夠係踢一腳先郁一下
我都好攰

唔啦廢時咁多人知我tg 驚驚

屌但我知佢而家忙緊

打左去男人聲黎佢仲係度Ahhhhh~

我係唔會屌你嘅 但我會叫我啲男仔朋友屌你

屌笑咗

忙緊媾第二個？

點會睇唔到 我逐個cm睇

又要威又要戴頭盔

娘娘又搵啲兵仔撚人

慘你個頭 我好忙架 係唔會care佢覆唔覆架囉

樓主追post忙過做project

樓豬心有所屬啦

傲嬌

嗚啊

你地留俾我唔得號

唔得嘅*

兩星期啫 再堅持下啦

懶幽默

氣福

樓豬對感情好認真 唔會撚人的

你應該時冷時熱
我自己都係被動派毒撚
但有時比人太熱情太chur會覺得煩
但又有時想有人陪下

我唔係想佢追翻我 我想佢求其講句嘢咋

咪係囉

下 不了啦 佢咁毒

我無收過兵

屌好正

不如直接啲話需要嘅時候可以埋我安全區,到我想一個人嘅時候就好同我彈開.

無兵

聽日先做

咁....當我冷緊？

屌當我兵？

咪用tinder啦 約炮app

根本match 唔到

放棄啦,所有交友app都係搵食app嚟

個死毒撚搵翻我啦！！

潛水同佢傾下計先

唔好咁開心住

好yeah 大家快啲諗定（6）叫咩名

人地知你想講電話咪試下羅，你要求個唔識講野既毒撚開籠雀咁無可能架喎，有左呢次經驗就知面對面一定仲死得快，咁佢會縮都好自然

屌又話收皮

樓主開心到

屌鬧咗交 我翻嚟圍爐算

揹多個樽呀

都話咗㗎啦

派軍糧即狗衝

毒撚：「Sor，send錯group」

頂咁快潛完水

3分鐘就收左皮

勁，靠實力單身就係這種

或者樓豬唔係佢杯茶

要搵嘅一早搵咗,點忙都會有位偷下雞搵你嘅.

頂 本身立場嗰張都忍唔住笑

樓主喊緊？

些牙多啲就會多野傾又有戀愛嘅氣息

睇字都feel到sad

有冇detail
點解會無啦啦鬧交

又可能去緊買刀

條毒撚可能有追post

大家好 我就係嗰個毒撚
話我死毒撚？就撚足你5個post

我唔相信面對鍾意嘅人都會係咁,幾毒都係咁話.

佢約咗我聽日啦

又話鬧交

恭喜恭喜

又喊又笑，毒咩撚呀，player黎

佢問我幾時再同佢釣魚 我話都無女女架啦 你釣條毛咩 之後佢話釣魚唔洗女女 之後我話咁即係唔洗我啦 佢問咁你唔去？ 我話到時再睇下點先囉

之後佢話：你嬲？

鬧完咪約

樓豬今晚要早啲瞓 聽朝精精神神去應約

有冇氹返

識氹人了

睇得出釣魚
姜太公果種

話請我食飯 叫我唔好嬲

毒撚好正

我係願者 吹咩

聽日sweet啦

真係釣魚咩會唔會熱拎死

屌佢係咪有追post架 我講過啲類似嘅野

咁點算好

樓主條仔係咪偽毒

#305

睇去邊，橋底果啲好涼爽，
有啲碼頭都有瓦遮頭嘅。

釣完開房唔熱

我覺得佢條仔識玩到痴線

樓豬開心到 笑死

樓豬就好

我就收皮了

Player就player啦，時間捉到正哂

我都係

搵完你又鬧交咩事

樓豬我來了

海邊好涼

唔會掛

真呀 毒撚點會咁撚勁

佢真毒

女人

佢真係死毒撚嚟 但我好鍾意佢

點算瞓唔著

之前又口硬話唔鍾意

樓豬聽日要幸福幸福了

唔好咁灰

毒撚界入面跑player 我願意

嘅*

遲咗入嚟啦 而家佢好開心 明明頭20版係咁叫春又盛

佢扮無嘢咁約我去釣魚 我屌咗佢兩句

如果一齊到我同佢講翻你地講過嘅嘢先

係 我沉船了

依家又鍾意啊 吹咩

都話佢傲嬌啦

wuuuu好想聽日強姦見到佢

邊有叫春你on9?

敷個靚mask先

一陣會唔會佢釣釣下魚變左釣你

大家快啲引樓豬笑

加油啊 諗定點慶祝佢考得好！

敷緊咩雪花秀與潤面膜好似用左十世都未用完
好撚大支

屌我都ok

未敷

但我已經笑到停唔到 好開心

等睇樓豬出完去之後嫌悶

咁我LM聽日加甜！！！！！

唔會 叫佢死都要揀專科 否則後悔一生

後悔中 每年放榜都後悔

Btw認真講 慢慢嚟 特別放榜呢啲時候處理得唔好就on99了

我敷etude house嗰啲保濕mask咋 我本身唔敷呢啲嘢 但年頭個fd買咗好多mask話用唔哂送咗啲俾我

點會你地講到佢咁識玩

都要睇成績做人嘅

唉 佢都唔關心我嘅 掛住釣魚 同啲魚過世啦 之後推佢落水

.....etude house
你到底係咪女人來

話唔定人地好多花式

殺左個毒撚... 應該點算好 （6）

笑死 但聽日唔係去釣魚 釣魚應該係weekend先釣 聽日樓豬要上堂

有畫面點樣扮到咁似

加甜預定
weekend可以見到樓豬比人食直播

淨係坐喺到等D魚上來唔理樓豬

屌你老尾追咗半個鐘終於追完
Kay同Kary都收晒皮
咁你同Kelly宜家點

我唔貪靚的

好想試

傻的嗎 直咩播 我weekend會好忙

下個post 「毒撚係咪唔識主動屌人？(6)」

佢上次教我釣 勁man

好唔好睇 好睇我聽日追下

聽日去酒店？

聽日去買紙筆 夜晚就可以玩猜猜畫畫

食食下飯佢俾錢嗰陣掉咗個condom
到時就好睇

我都係，穩定就好了

樓豬真係好撚可愛 我係絲打都想溝你

冇睇一晚 成個氣氛好似好開心咁

聽你好消息

屌 樓豬好善變

佢毒撚嚟 點會識呢啲嘢

一直都講緊佢扮毒撚

真？

都話要俾啲勇氣 專心講電話 講完再上嚟報告！

點會唔識
只係睇吓佢敢唔敢做

點解可愛btw多謝好怕醜添

係 依家樓豬開心到想跳舞

唔係我打架句嘢 我點會咁淫賤

咁先正

咦咦我同你讀類似嘅嘢喎

樓豬可以準備開班授課點溝毒撚

再試多一次！

大佬你唔好咁痴線
瀨幾瀨好易搞到人哋

聽日就開房急咗少少

lm跟進

有冇人可以講下發展成點？冇追post

買紙買到變開房？

不過樓豬得把口 其實樓豬好保守

唔識答你
佢感情好纖幼，我神經大條冇咩感覺
淨係覺得好痴撚線咁

溝到再教

好想瀨佢

唔係啦 呢個唔自爆 不過唔係U
讀緊牙蘇

nonono

其實小弟都係

有差唔多經歷嘅我 睇到灰撚咗

佢搵翻我啦 約咗聽日去街街

化唔化妝好呢

痴撚線故仔岩我 聽日睇睇先

咩signal

樓豬死了

係真唔係啊

今次有冇約實幾點邊到等 唔好又冇再件事 到時樓豬真係會落刀係樓下伏佢

小毒毒約咗樓豬聽日去街街啦

佢問咩先 有啲難明個situation

*咗

有約實約點 未約實邊到 應該佢屋企樓下

當然
如果唔係點會淪落到而家咁

幾*

可能重金請曬我哋成個post啲人做刀手

：Hey 我未得吖 sorry遲咗起身
不如上嚟等呀 樓下咁熱驚你唔舒服

哦哦

如果真係追到好灰機 試下沉澱下自己心情 諗下自己係咪真係想繼續鍾意佢啦愛情唔係你生活中唯一值得令你覺得人生美好嘅嘢嚟

一直都睇到你好灰機 搞到我都有啲心up要加油

你咁講 我以為你會唔想講

唔好咁濃妝

好怕醜添屌

句反問寸到佢弱小心靈

係 問你就講啦 你做咩睇唔開加多句
人地見你講開先問 你又懶係野咁
雖然我咁講語氣有啲重 但係真實情況

好 聽日打扮得文青啲先

查你仔我唔轉會啦

條仔同你都係A0?

我唔係 佢係

多謝樓豬

無諗過做相關學業 當初諗住玩下

feel到果種飢渴

毒撚係咪死都唔肯男上？（7）

好好把握乖乖仔，買少見少

唔好啦 我情願你唔開心直接同佢講 我諗無咩人鍾意公開單單打打

點會

保守嘅好男人

女上我都ok

我都係咁話

毒撚係咪唔識打車輪先啱 係咁牙撞牙

我知你唔會 但佢唔知嘛

啲女人好唔鍾意呢啲架

但係啲女人又好鍾意咁

其實都無咩所謂相關行業
都係乞食

唯有學下木工 方便自己整乞衣兜

我知衰啦但佢已經唔比機會我啦

有冇得開估
屌你老味個個故事都散撚到仆街

係，睇鬼片定乜

真架? 死啦 我無心架
我口痕痕ja

一世打飛機

因為你真係有少少串77 feel咁

咁你又set個flow?

唔緊要啦 下次唔好啦

一係你直接問佢係咪嬲

咪就係
問佢野佢就叫我估吓
佢問我就變左唔講就算/ 唔想估

唔係指名道姓先叫公開講佢架

咦我覆錯人

女人要氹架

幫唔落 而家諗吓點補飛仲好啦

例如：哈 講笑 你唔想知我都會迫你聽曬

或者

想知你承唔承受到我沉重既過去

利申：屎橋 用咗準備轉會

毒L死症

唔知幾時先見到啊 再唔問我驚上面位絲打咁對面覺得我fdzoned佢

咩事都要氹架啦
但係如果搵到一個間中都會氹返我嘅就正了

中曬 Ching ho ball

已經破壞咗個mood
下次先再試啦

樓豬help me please
而家即是點

主要係呢個ching平時肯定無咁輕浮
如果唔係好易兜

你認錯人 禾有排都未有這些機會

但好似又唔可以太寵佢
唉 真係好煩

係啊 如果咁既性格 應該已經好快溝緊佢啦

樓豬單野咁峰迴路轉嘅

唔到八十都唔好俾飽飯佢食

等我得閒都氹下我個小毒毒先

ok sent to her sin

即係其實佢都無嬲嘅 個女仔都幾好大 支持你繼續追佢 但唔洗咁快再刻意問愛情嘢 有機會先再問 得閒flirt下佢就唔會變fd zone

好人*

寵咪寵 女人就係要寵

yes一齊唔轉會！

btw details?

wow good news!!有無約幾時

共產黨邊有反覆無常 共產黨大方針係加速師喎

等下啦

我識嗰啲女校jj 性格都好girlish架喎

下次直接讚佢可愛啦

再下次就話如果搵到個好似你咁可愛嘅女朋友就好

沉哂船喎你

好sweet

要控制自己慢慢來真係小辛苦
但如果咁樣可以得到佢 幾慢我都肯

死毒撚

睇哂條link，未睇另外3個獨立女主link
一睇開頭已經覺得kelly係臭g娘娘feel
人若變ching有篇講得好啱，唔係鍾意人就唔好俾咁多錯誤訊息人
不過ching自己諗埋一邊又係有問題，放唔低真係無人幫到你

好無辜

毒撚好正佢平時唔聲唔聲 氹你嗰下真係勁難得勁心動

樓豬又話收皮

咁佢搵翻我啦嘛

仲傾緊？

未呀 我本身諗住今晚早瞓所以好早同佢講咗早抖

唔係呀*

眼瞓到有啲唔知自己講緊咩

又呃純情毒撚

我本身真係諗住講完早抖就瞓架

好興奮 仲有8個半鐘就見到佢

睇完，睇黎又收到徵召入伍

而家又唔憎啦

返工撚表示五點起身返工當你為生活既時候就冇得你揀

好彩認得勁fight哥個名

被觀察中
冇拒絕就當住係先，
比唔比拖手？

心痛完一陣就轉會啦

Wow 恭喜樓豬 記得見面個陣唔好咁猴禽 會嚇怕啲毒撚

釣左兩日癮，
終於有得見人。
樓主應該癲左唔會理咁多

樓豬成功見毒撚,此post已完？

等樓主報告
有冇食/打個毒L

準備定6

作為一個比女仔追過嘅毒撚睇呢個post真係好過癮

咁你用左d咩招黎撚佢地

過左高位先知係高位

想知佢晚晚搵我係咪純粹冇嘢做搵我嚟攝時間

利申：搵我講嘅都係廢話 姐係搵唔搵到得

如果真係毒撚既話 肯定對你有D野

例如?

正常人唔鍾意你都唔會晚晚搵你啦

但我講我嬲 佢絲毫氹我嘅意欲都冇 仲繼續mean我

當你講笑

同佢傾到一問一答咁係咪都收得皮？

例如：我依家好想食野
佢冇講過呢句 但驚佢睇到 所以老作咗句
但係係咁上下程度無聊嘅野

毒撚係咁
好鍾意激嬲/整蠱自己鍾意嘅女仔
識氹你嘅就唔係毒撚啦

我啲男仔fd都成日嚟r水吹 但真係fd

你絲定巴

咁朋友做起都好呀你言語間有冇撩吓佢先

我已經唔係陰啲陰啲咁嬲 係擺到明嬲緊
啲表達誇張到我差啲以為自己係演藝學院出身

鐘意激嬲人唔關毒唔毒事，
係個人興趣
惡趣味

男人呢你唔同佢講要氹返，佢唔會識氹㗎

有
但唔知佢係真定扮feel唔到

都好難講但都冇唔同你傾落去應該都係受嘅

睇嚟查你仔你都有呢個惡趣味

男人其中一個成就係train到囡囡唔使自己氹

屌 儲定錢買姑婆屋算

小心train train 下有第個人幫你氹

咁咪少咗樂趣！！！

咁又唔使

我果啲叫面對現實，
講返最壞打算，
提早預計問題，
提出最佳方案，
......下刪一萬字

咁就可以慳返啲時間

其實我都有呢惡趣味
睇人嬲豬好過癮

絲呀

會嬲但唔使氹，冇衝突。

開咗個頭之後就可以晚晚傾架啦

flirt嘅話我覺得text flirt好過傾電話flirt 等對方自己幻想下你個語氣

傾電話就要嗲啲

下次一嘢拖落去 睇下佢咩反應

點衰 尋晚唔係話佢覆好多？

屌又搞事

你同佢講嘢一樣咁令人火滾

屌遲咗起身

氹吓唔好咩

咁快上水？

nonono 一睇就知樓豬行矜持路線

大把嘢分享呀屌你

我唔打人的

抺返啲口水先講啦

教我兩招

有無一齊到

晚晚搵應該有啲嘢 我都係晚晚搵小毒毒講廢話

你哋傾咗幾耐
如果岩岩開始傾 我覺得一問一答好正常
你盡量試下同佢講啲冇咁正經嘅野 或者分享下自己生活

唔識點做啫

唔好再一問一答！分享下自己嘢

晚晚喎pm喎

可能我真係慣咗一大班人係gp吹水 我覺得晚晚pm真係有啲嘢

成日要人氹果啲囡好煩㗎，
以薪撲火，氹得幾多次，
種壞左有排受，
冇做錯就死都唔氹

笑死你都幾可愛

同我一樣咁鳩

囡囡最大成就就係train到男朋友識讀自己個心

咁又真

氹下先開心

樓豬出街街啦 就快遲到了 翻到嚟report

Lm等睇樓豬好消息

無錯就打死都唔認，做咩要做到咁低

其實好多都識讀心，
但唔做野
因為知到唔做野都冇事
樓主果個兩日唔見都冇事啦，
使乜日日揾

樓主嗰個識玩呀

樓主嗰個暗底裏先係高手

掌握哂樓主呢d靚妹既心理，係佢最火既狀態先落救火

嗚哇 好有畫面

毒撚真係好正（6）

樓豬等緊佢

啲post真係南北極兩邊走

唔小心摸到得唔得

大膽啲，
唔夠膽追唔到囡囡㗎

唔得
劇情需要先會有得米，
正常只會攪到更尷尬

個心會卟卟跳

放心，正常人未死個心都會卟卟跳

喂呀成日破壞幻想

呢度係咪得樓主一個case成功
其他全部炒晒車咁

放閃好咩？

追毒撚完全係hard mode打機咁款
邊有咁多成功例子

易過毒撚追女仔嘅